岩岩個雷好大聲....

訓唔著....

大圍超勁

大圍x2

停左一下電

我依邊第2個雷了 你地應該半分鐘內接到招

屯門暫時平靜..

一下打落黎

大圍赫到隔離個個屎都賴

人生好少見咁大雨

將軍澳平靜

照亮我屋企⚡️⚡️

聽唔到嘅

觀塘平靜 偶爾閃電

大圍撚表示大聲到以為出面拆樓 嚇死

將軍澳明明爆左將聲

一兩下好低沈既lor